M記脆香雞翼係咪違反商品說明條例

雞翼係指雞鎚+雞中翼+雞翼尖
但佢盒野得兩雞鎚+兩雞中翼

根據我初步觀察，
推斷一般人喜好：
假設：雞鎚1分 雞中翼1.5分 雞翼尖0.5分

一隻雞翼就係1＋1.5＋0.5=3分
四隻雞翼就係3＊4=12分
再減而家實際得兩雞鎚+兩雞中翼
即係1＊2＋1.5＊2=5分

12－5=7
7/12＊100%=58.33...%
即係M記商品說明同實際商品相差58.33...%
好明顯涉違反商品說明條例
大家點睇

嗯

好👌🏻

報海關

哦~~原來違反左58%

哦~~原來違相差58%

準備報海關

有啲over左

講多少少

55

樓主，你唔好做多咗

推斷喜好嗰啲分係做乜鳩

你投訢完就得番1隻鎚1隻翼同1隻翼尖

咁麥樂雞都唔得 嗌幾多盒先夠一隻雞 已經得原本宣稱既0.x%份量 應該要改名做麥樂雞(塊)

樓主計錯數
因為「脆香雞翼」頭果三個字係啱，所以整體符合75%嘅商品說明條例

至於個翼字，正如樓主所講，只係符合100-58.333=41.667%商品說明條例

所以整體而言，M記只係違犯咗100-75-(41.667/4)=14.58325%商品說明條例

你搞到以後冇得食脆香雞翼就天下大亂

蝗狗真係弱智

原來兩雞鎚+兩雞中翼就等於4隻雞翼。。。
難怪雞翼尖都可以計到咁高分

連登數學學家

我見識少 乜呢啲唔係叫雞全翼咩

樓主同正常人智商想差58.33333%

Dude Dafuq did u take ?

斑腩飯都無斑啦
唔通菠蘿包又有菠蘿咩
雞翼無全翼有幾咁奇
真係雞肉你就應該偷笑啦

樓主知道雞槌係翼已經好好
有人以為係雞肶

依家啲00後係咪已經唔識分咩叫假膠

老婆 你做多咗啦

一直都覺得咁樣拆件賣係搵笨柒
但你個咩58% 好奇怪

脆=5分
香=5分
雞=3分
翼=0.5分
所以係13/13.5=96% 仲未計翼分三區 一缺一區
所以問題不大
利申：數學得4 不過我覺得脆香比雞翼重要好多

到時m記俾24隻翼尖俾你咪滿分

你不如話佢炸得唔脆唔香好過

雞翼
可指雞鎚+雞中翼+雞翼尖
可指雞中翼

但問題係
佢而家有雞鎚

一係就全雞中翼
一係就全雞全翼

支持樓主
叫得脆香"雞翼"，有乜可能有兩隻雞鎚，應該告得入喎

咪唔撚好食囉
做慣狗唔撚識做人?

我未入黎以為樓主想講又唔脆又唔香

我自己叫法
雞鎚+雞中翼+雞翼尖=雞全翼
雞翼=雞中翼，冇可能有雞鎚同雞翼尖

但佢而家有雞鎚呀

一係就全雞中翼
一係就全雞全翼

脆香雞翼 四件
四件呢個位有無得拗？
如果雞翼係指雞全翼 咁一盒就得兩件雞全翼 仲無左雞翼尖添
如果雞翼係指雞中翼 咁四件入面有兩件唔係雞中翼
兩樣都係貨不對辦

有無手足開始向消委會投訴

其實多唔多巴打知幾日前開始冇得叫全翼
想投資

投訴

嗌兩盒 = 一盒全翼 一盒全槌

我都係咁唸
點講佢都講唔通

做多左

Call police

開始睇到唔知點解個翼字讀翼

山
石牙

食鎚啦垃圾